\chapter*{Сокращения и обозначения}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Сокращения и обозначения}

\begin{itemize}
	\item[] \textbf{РЛС СКИРЛ} - радиолокационная станция, совместимая с технологией; сверхкороткоимпульсной радиолокации;
	\item[] \textbf{СКО} - среднеквадратическое отклонение;
	\item[] \textbf{СКФ} - сигналы функционального контроля;
	\item[] \textbf{АШ} - аппаратный шкаф;
	\item[] \textbf{АС} - антенная система;
	\item[] \textbf{МЦПС} - модуль цифрового приемника и устройства синхронизации;
	\item[] \textbf{МФСС} - модуль формирования сверхкороткоимпульсного сигнала;
	\item[] \textbf{ПРДМ} - передающий модуль;
\end{itemize}